勞碌一生究竟為d乜？

為女？我冇女。
為朋友？大家都成家立室冇人得閒理我 就算有都唔陪得我一世。
為父母？都可能啦。
為錢？做隻任勞任怨打工狗可以賺得幾多錢？

呢條問題我諗左好耐 都係冇答案

為自己

你真定假呀你講埋啲咁嘅野

全人類諗左幾千年 你諗左幾十年就收皮 行埋一二邊啦

認真 有時做人真係好lost

為自己幸福

非勞碌一生為乜
係為乜勞碌一生

去認識, 了解吓自己

每個人都想係有限既生命當中搵到一個人生意義，有好多人窮一生都得唔出答案。

目標

我想環遊世界

玩音樂

係窮呀